講真杰寧公主咁靚咁好利迷都唔識珍惜

識波 靚 好身材

唔要比我地曼聯算

仲多job接

你件車仔肥野都好大波

email

豬蛇比你屌你屌唔屌

你地有Manchester 羊牙清

唔要呢堆 我要杰寧

我有腹肌仔 都抱唔起佢

我係佢fans

有冇課佢寫真

臭雞泥 吾要

尊重啦 咁可愛